［上環檢討］敲擊聲好壞處

夢見琴日嘅戰場
大家一齊扑周圍嘅雜物
士氣係明顯比612 71 高漲好多
但係壞處係前線難左收信息
應唔應該有一套有節奏嘅敲擊聲用於攻同退
定係索性唔好扑好呢

推

push, 唔好比達狗post洗板

希望醒水嘅連登仔幫手推返上環post同有用post

我覺得好處大過壞處，士氣真係大好多，而溝通方面可以用其他方法改善，大聲公傳消息傳得唔係好，或者要用每個人口耳相傳咁先得

幫手推唔好比达狗洗板啊

大家上到前線，聽到消息，fact check過之後，唔好聽完就算，要同前面嘅人講

一定好處多於壞處

見到d狗喺咁敲盾

一係搵人埋身傳訊息，一係用pattern夾signal

有冇人可以玩埋有自己個beat??